劉馬車比人拉左

wfc

Wfc

性罪犯

入去畀人屌屎眼啦垃圾

咩事比人拉左

佢仲up到片即係已經放返

咪撚post條戇鳩啦

無睇 但有無人可以話我知咩事

諗起弊少

劉馬車話自己好欣賞hana 姐係你

日頭拍片係正常嘅，夜晚拍片先會瘋癲

有無人文字描述吓發生咩事

之前話唔用
又用 屌
想分多 d錢

馬車不嬲都係今天的我打倒昨天的我架啦